【最新消息：HKDI保安將於早上公開交代CCTV去向 - 無刪剪版】

【最新消息：HKDI保安將於早上公開交代CCTV去向 - 無刪剪版】

來源Facebook：

今日中午至傍晚時分，一眾香港知專學院學生為十五歲失蹤女死者陳彥霖舉行追悼會及要求校方交代及公開陳彥霖失蹤當日的CCTV片段。校方表示只可以有100人入內觀看CCTV片段（包括記者在內），期間有學生對CCTV內容有質疑，懷疑該CCTV片段曾經被剪輯過，其後更發生過一場小衝突。傍晚時分，在場大部分人士陸續散去。

然而在今天（10月14日）晚上8時，Telegram channel「寶寶channel」傳出一張相片，內容為疑似校方保安試圖從保安室中運走兩座電腦主機，並運上一架可疑車輛（已附上車牌號碼）。我們的社區主任陳緯烈及張偉超已經8時15分到達現場，但見不到被運走的兩座電腦主機以及圖片中提到的可疑車輛。兩位社區主任連同群眾找在場當值保安後，保安表示會先通知當值夜更保安主任了解。夜更保安主任到場了解後，表示當時並不在場，未清楚當時情況，亦不知道誰負責上述事件。

及後，有人於近彩明邨出口發現衣著跟相片中的一位保安相似的男士。二位社區主任與眾同學一同上前追問他。該名男子姓劉，是知專校方的保安主任。二位社區主任一番追問後，他向在場人士交代：

第一，他承認相片中所顯示的兩部主機，內裡有保存學校CCTV的片段。
第二，他表示保安的職責只能保管任何CCTV片段，但沒有任何權限打開查閱。如果任何人士提出要求打開查閱CCTV片段，包括政府人員，必須得校方批准方可。
第三，他聲稱校方保安只是想將兩座主機搬去其他學校範圍內，但不是運出學校範圍及運上可疑車輛。但後來承認以上舉動沒有通知過校方。
第四，劉姓主管稱只有他知道及只有他能誰入兩座主機現時位置，重申仍然在學校範圍內。

劉姓主管向在場所有人士（包括二位社區主任）表示，將會於明天（十月十五日）早上九時正向向一眾關注該事的學生及民眾公開交代：

1. 學校的CCTV保存期限（三十日內）
2. 由九月十九日至十月十四日內，有何人曾經打算查閱該CCTV片段
3. 相片中的可疑車輛有否曾進入過學校範圍內，及重申主機現時保存位置

張偉超及陳緯烈將於十月十五日，早上九時於調景嶺香港知專學院保安室跟進事件。懇請各同學到場關注事件。

自推

一

二

三

四

五

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

推

改好曬del 曬原片先黎公開

佢地已經無哂誠信

標題係咪玩野

似比人撚狗

仲有人會信咩？

到聽朝十成十話無講過
唔存在
已失踪

姐係改好片啦
你老母我一定逐格逐格睇清楚

幫推

push

經過一晚努力, 終於剪好條新片無破綻.

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

剪好片?

今晚成晚做美圖秀秀
要聽朝先放出來

定買時間?

漏夜偷偷地攞去改

我唔信cctv只係得部𨋢有， 走廊應該都會有？
應該大致上可以追蹤到事主既路線，可以大概咁組織到事主由返Di到離開Di既情況。 呢條係𨋢到既cctv可能只在於spin大眾，令大眾擺錯重點！
再者究究係邊個交還事主隨身物件比DI? 呢個人可以唔係路人而係認識事主而現在己經被禁聲，搵到佢可以確認到好多野！

跟撚實佢

Push

留名等睇剪輯片

等陣睇清楚啲

/劉姓主管向在場所有人士

黎個劉姓主管邊個黎
如果唔係校方出面講咁佢聽日只要唔出現就可以繼續拖
葵芳站tg事位都係有個主管出嚟話會交代然後不了了之

老老實實 佢地誠信都已經破左產
今日撚左幾多學生

收皮啦

搵人守住保安室 睇實佢地

唔信

幫手推

通宵剪片，電影級後期製作
明日強勢獻影

推撚爆佢

聽日攞翻同一條片撚鳩人

所以呢家應該集中強調嗰段黑警話見到陳同學無著鞋行去海邊嘅片
黑警講過話有呢段片㗎
唔好諗住可以擺段無關痛癢嘅cctv片
俾佢地混淆視聽

驚撚到
基本上可以照裝修
因為條片一定會有問題唔洗諗

搵人保護證物呀！！

tui

聽日D同學仔一定準時到

要求即場用軟件檢查係咪原片

條友有無權力去保證呢d 野，不過算，聽朝早d 去聲援，無就慢慢同佢磨

而家點保證係100％無修剪

只要聽日搵到方法踢爆條片係執過...
你就仆街

冇片就搶，搶唔到就裝修，裝修範圍上至院長下至保安主任
講完。

到時無片睇就好笑

同意，部𨋢幅圖有咁多個version分分鐘係搵人整到大家亂

同意

聽朝要去聲援

又話只有校方可以睇
轉頭又話明早公開
想Fake人？

睇定d

係

現時未有完整片段,,但係大家可以諗,一個15歲女學生,,仲睇緊NOTES/功課
會唔會轉頭走去跳海自殺

同意 應該繼續要求佢交出事主當日喺di入面嘅全部活動

剪得好辛苦架

推到爆

俾埋最後一個機會佢地贖罪
如果聽日又撚, 後果自負
講完

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

重點(睇左文先)：

佢係保安 只可以交代cctv去向 同邊個人睇過 片段內容要學校批准先可公開 所以唔好有咩期望 要繼續比壓力學校

要多啲人呀

我估 有可能係佢想爆大鑊
特登運走 連校方都唔知去左邊
我估
因為學校唔使搞咁多野 真係
要剪片，唔係學校搞？搞咁多野惹懷疑？

如果都係俾返部lift入面既cam根本無意思
要俾就俾哂當日全個學校當日既cam俾人慢慢搵
最起碼走廊或學校門口一定有掛
大把人有時間同你慢慢睇

一晚改得切?

修片成功?

保安主任rip

推 比次炒車機會得唔得

0155香城公民媒體有live，樓豬幫推！
召喚HKDI巴絲，有冇人知邊度係server room?

唔好睇少科技組

仲聽日，隨時今晚漏水漏電小型火燭乜都無剩

有片睇先得架
再撚真係後果自負

唔好話點都要裝修，要諗清楚個後果係點。
件事疑點太多，重要嘅係思考同埋喺各方面搵多啲線索。
萬一事情有出入，我同你就行左五十年前條路。

劉姓主管向在場所有人士（包括二位社區主任）表示，將會於明天（十月十五日）早上九時正向向一眾關注該事的學生及民眾公開交代：

1. 學校的CCTV保存期限（三十日內）
2. 由九月十九日至十月十四日內，有何人曾經打算查閱該CCTV片段
3. 相片中的可疑車輛有否曾進入過學校範圍內，及重申主機現時保存位置

標題黨
屌你老母

推囉

有冇人？幫推pls!!!!

推 我要真相

再者 係𨋢度呢條片事主係冇揹袋係身
如果一個女仔出街係應該有個袋袋住隨身物品跟身
係campus 走動如果自己一個係應該會帶埋個袋行
我再大膽假設事主可能係Di有同朋友會合過然後擺低個袋比朋友睇住再去交文件等等而搭上呢部𨋢...

佢地可能都冇諗過自己吹大左
HKDI行去海邊係有一段距離，最快到達海邊係華人永遠墳場條通道
但係翻查返通道每日只開放型下午5時
而今日公開既片段係下午5時後發生既

所以我大膽推測赤腳行去海邊條片根本就唔存在

今日同大家講個狼來了既故事

pish

朝早九點

di 算係咁
比著其他大學大專報左警

聽日無片睇 咪撚再炒車

推 我要真相啊

唔理佢點死都好 我要真相

求各位有時嘅手足 落足眼力睇

唔理邊段，佢比POPO睇咩我就要睇嗰段
我就想知佢點放下隨身物品走

1. 條片正常就播咗啦
2. 仲要等聽朝，姐係佢地要時間叫TVB拍片啦
3. 我相信佢地仲念緊個更唔合理的解釋

好心佢啦HKDI
又叫人唔好帶政治入校院
佢玩撚到包庇罪犯
真係好難唔叫我哋覺得係藍絲同黑警殺人滅口

所以要搶到條片喺手，大家一齊討論。邊可能呃到網民

仲有人信咩

聽住先, 費事話唔俾機會佢
不過 HKDI 咁閪, 恐怕都係要做啲嘢

搵適合既人
而家即刻去法庭申請禁制令攞CCTV呀
去法庭申請禁制令攞CCTV呀
去法庭申請禁制令攞CCTV呀

聽住先

agger

佢地live做緊咩
我啱啱先睇

夠薑你就再放多次假片出黎

標目黨 好撚誤導

搶來都唔知真定假先死

佢今日唔播已經好有問題

CGI鉅獻

無可能
知佢都on9

一定唔係真片

由4點開始出面已經有1EU 2豬車
算係咁？

唔係夠多人加齊晒記者狗肯定衝晒入去，中庭阿豬阿狗都行得，要衝你估衝唔到

好似搵緊server room

係未必存在 但佢講過話因為條片而證實係自殺
就要交代果條 無著鞋由學校離開行向海邊嘅片
而唔係無關痛癢撘下lift行下學校嘅片

至少有多啲線索俾大家一齊討論。依啲假證喺法庭呃吓人就OK，但要呃哂全部網民係唔可能

大家留意呢位保安係話交代CCTV去向
有無講過公開CCTV？公開CCTV應該唔到呢位保安話事

剪左成晚終於剪好左條片喇
今日唔好意思露左隻腳仔出黎

誠信已破產，收皮

冇咁順攤
小心啦聽日

你個標題講到佢好似公開CCTV咁
內文只係話早上會交代部機擺咗去邊

全部路線嘅cctv都應該要拎 唔止校內
要清清楚楚睇到係事主自己行去海邊（中間開始赤腳行）

同政府開完會
今次應該無破綻

屌啱啊
已經無人記得咗黑警用嚟證明陳同學無著鞋行去海邊嘅片

記住，唔係得部lift嘅CCTV，DI咁大，條女入電梯出電梯以至番到學校同離開學校都會有其他CCTV影到，然後係學校附近嘅CCTV

無錯，雖然唔存在但係都要一個交代
咁樣就顯得黑警滿口謊言，核彈又多一粒

推呀

案要查
但推反依個黑暗政權先最保護到我哋

民陣：十月二十日九龍見

他聲稱校方保安只是想將兩座主機搬去其他學校範圍內，但不是運出學校範圍及運上可疑車輛。但後來承認以上舉動沒有通知過校方。

無可能一個保安主任敢搬野走

保安主任係咪退休警察

唉 聽日一定好多狗 大家小心行動 唔信會有原片

條原片佢其實真係答咗已毀，聽日條片一定係有修痴線政府痴線黑警公安痴線學校

我睇唔明
保安運走部電腦唔洗通知校方?? 校方亦唔知情
咁即係學校個保安仲大過學校管理處?
咁到底保安既上級係邊個

內文冇講過會公開完整片段

你拎條赤腳行去海灘既片睇下

仲要特登開記者會話條屍即日火化左 同你地講無可疑close file
你信唔信呀

會唔會搵科技罪案組開OT再EDIT過

希望係
但真係唔會旨意仲會有人有勇氣出嚟爆大鑊
都已經死咗咁多手足 竟然一個知情人士都冇出過嚟指證
甚至連家屬都收晒聲

可能警犬有睇直播呢
校方冇報警佢地唔入得學校泛圍

保安唔一定係警察
但警察好多退左休都走去做保安

好明顯係
Nvr 同harddisk 應該都冇曬

一定要搵到真相

推，p牌無得推

有冇人覺得可以喺學校or附近搵下佢套衫同鞋啊 搵唔搵到都叫有個線索

聽朝？聽朝又係公開，即刻又係公開 點解要等？

所以我地要嘅係 陳同學無著鞋往海邊方向行嘅片
而唔係果幾條廢片
理得佢有無p
啲cctv根本同陳同學行去海邊嘅時間係有一段距離
總知我地要嘅係 陳同學無著鞋往海邊方向行嘅片

俾啲希望
我就咁睇段野
啲人係街認到佢 之後再追問佢
先講咁多
如果校方一早決定左聽日9點公開
就唔輪到佢講野啦
我估佢本來番屋企先講 或者 直接聽日突襲

sorry .無

你覺得班殺人犯識燒屍唔識燒埋D衫？

同意
要交出所有有陳同學ge 片
唔係淨得部lift

唔好再俾佢dup波鐘 一個月限期就過 會自動delete條片一定要聽日內拎到條片

想知一個人要幾冷血先會幫啲黑警剪呢條片

但睇內文佢只係話交代兩部機收咗去邊

成晚比佢改 乜都改好晒啦

問題又黎
而家冇辦法FC到陳同學曾經係咩位置出現過

Cctv既record 通常都係留一個月
千其唔好比佢地拖 依家已經15號

即係認撚左係剪過啦
謝謝各位 已修片完成

冇人通宵留守就仆街了

推。

佢向在場人士表示.....（下刪）
仲有 佢話 得佢知部野係邊
呢樣野最有希望

即係明天都係經剪輯版

留名等睇電腦CG，事主專登望向個鏡頭

我哋會唔會想試吓去問下附近商店攞CCTV？

有嘅都應該一早比啲黑警威脅delete
不過可以一試 唔可以放棄任何希望

其實我有少少覺得我哋應該眾籌啲錢，俾啲黃色認證嘅街邊小店安裝CCTV ， 宜家呢個香港實在太恐怖

屌 個保安點會識播片 電腦都未必識
校方完全冇講過

留名睇🦁🐦個企鵝人副院長

準備定裝修

推
留名睇剪片

麻煩各位裝修佬放返張文宣俾外國媒體知發生咩事跟唔到大家步伐，大家要顧埋文宣呀

校方聽日相信會無人在場 可能叫定狗黎捉學生

調景嶺本身就無乜街邊鋪

是否有上級指示？

買個cctv 好平， 幾舊水有

推

-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

#3180 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
不妨留意下白警比嘅提示

Long way to go 唔好灰心

睇完呢篇導報內文有好多懷疑，懷疑一個保安主任點解可以咁輕易就承諾會將相關CCTV內容再公開播放一次？

支持 推 已請假唔番工

係需要跟進，唔可能枉死...

希望係真 既 關於陳小姐CCTV,冇KEY 日子時間. 唔係膠人.

你最好多幾個cam 同唔好俾人發現改過 dllm

我諗副院長：今日拖咗咁撚耐，由中午拖到晚，叫你班撚樣剪少少嘢都搞唔掂炒！

屌你老母！我要真相啊！垃撚圾學院！

英文部一定要大裝修

每個sem你都交人去retake，今次加倍還翻比你

睇條片，保安沒講過話播條片，加上佢沒權，要問校方批準

係囉，呢個主管好大權力?
咁大單野， 就算主管都要聽管理層先敢做啦

推撚爆佢老母！ 咪撚又話唔撚見左原片呀冚家產！

大家唔洗再推 樓主標題黨
個保安只係負責轉送主機去校內地方 從來冇人話會有得睇片

劇本應該係3日停課之後 cctv自動被delete 真相石沈大海

兩條片一個有時間一個冇，一個超清一個低清，可疑到咁

所以無人信佢囉，係嘅尋晚6點就已經睇到真正原片啦！宜家惹咗裝修過一次，我覺得校方更同對家再對立僵持。

立即要求3日內交出所有樓層、門外CCTV
廣大範圍，附近所以商店，地鐵站既CCTV
咪撚比佢地洗左

時間有限！大家快d出聲明同做野！
唔好掛住裝修！

劉姓主管向在場所有人士（包括二位社區主任）表示，將會於明天（十月十五日）早上九時正向向一眾關注該事的學生及民眾公開交代：

1. 學校的CCTV保存期限（三十日內）
2. 由九月十九日至十月十四日內，有何人曾經打算查閱該CCTV片段
3. 相片中的可疑車輛有否曾進入過學校範圍內，及重申主機現時保存位置

含撚啦標題黨 無撚話聽朝比你睇

LM

我覺得太遲，因為太過衝動已經裝修咗一次。校方極可能唔再承諾交真片。

【明報專訊】上月將軍澳一宗浮屍案引起公眾揣測，認為該名女死者死因有可疑。警方昨交代稱，經初步調查及與事主家人了解，案件無可疑，屍體經解剖後並無發現可疑傷痕或性侵迹象，而警方亦翻查事主學校的閉路電視，顯示她在失蹤當晚，在放下財物後赤腳行往海濱。

劉姓主管向在場所有人士（包括二位社區主任）表示，將會於明天（十月十五日）早上九時正向向一眾關注該事的學生及民眾公開交代：

1. 學校的CCTV保存期限（三十日內）
2. 由九月十九日至十月十四日內，有何人曾經打算查閱該CCTV片段
3. 相片中的可疑車輛有否曾進入過學校範圍內，及重申主機現時保存位置

個主管邊個point有講過會播片？

無話過交代去向喎，標示咩料啊

推！

趕完工
剪哂片

樓主標題改得柒，無删減係指頭先質問保安條片

一嚟係，二嚟證明咗好多人真係連內文都懶得睇，睇頭幾個回覆就當睇咗

江永祥續說，警方翻查死者學校的閉路電視紀錄，發現她上月19日晚上丟下財物，並赤腳行往海濱，故警方認為死亡情况及背景無可疑。對於死者是否曾被警方拘捕，江永祥被追問後，稱當事人並無就反修例的公眾活動而被捕，至於此前有無被捕過，他則以私隱理由沒有透露。

屌你黑警同HKDI 果條影到佢丟下財物，並赤腳行往海濱嘅片呢？

自己諗啦，比得你睇又點會係原裝，嘥氣

第一次已經穿晒煲，咁天真諗住我哋仲會信？

即係改完片

推推推

係剪過 點都一定有小小破綻 係咪？
有冇剪片高手/電腦高手
解答下
真相要出來 個女仔好慘

pish!

記得睇過套戲要知CCTV有冇剪過要計下實際時間同片入面時顯示既時間長度係咪一致

跟進

咁順攤????????

佢應該唔會放條片上public
所以果個100 最好係熟剪片

成晚再cut過？

希望可以得到真相

明天見

而家話停課3日，CCTV3日後就清圍佢老母

俾得你睇都冇野睇啦

其實我覺得佢係lift度，有啲刻意望個鏡頭，而且成條片都好假。。。
我懷疑佢有當晚參加活動，根本無返過學校。
而當晚可能回家途中出事。

Lm

之前有人提過會唔會附近有車cam 影到。其實要迫返黑警交代返個大約死亡時間去推段返邊個時間，邊個地點從而睇搵唔搵到cctv ，假如好似班黑警所講自殺的話

睇清楚
係交代cctv去向 唔係交代cctv內容

留名等睇賴貓

記者一定要在場

如果仲要繼續隱瞞既話⋯
所有.
有份隱瞞.
有份做幫兇既.
所有人.

都會.
死

求驗傳媒聽日可唔可以去現場？

聽朝見

要搵琴日同今日嘅片有啲咩唔同咗：
萬一琴日嘅破綻今日唔見咗，就證明是但一條係假嘅。
相反，琴日嘅破綻今日都有，就要繼續追問/查點解有破綻。

咁多時間俾你改片。完全唔可信

同正苦19樣
叫你公開 CCTV
你就係道交代 CCTV 去向
建議打算裝修既手足唔好心軟
由佢放條剪過既 CCTV 出黎已經係極無恥

屌 果陣泛民個議員就track到咁足

仲有呢度嘅CCTV

關於陳同學既案件（算係我師妹），可以入黎睇一睇

咁唔好睇囉

可能要鏗鏘集出手
還原721當日咁做
先搵到咁多CCTV片再返去慢慢睇搵人

訓醒round2，DI同學仔加油

推。。。

有高人可以知道陳彥霖點死！

成晚時間
咩片都改好哂啦

夠鐘起身啦

我個HDD壞左呀屌你

冷氣軍師影唔到你好正常

無刪剪版定删剪完成版？

早就公開啦，拖咩？

佢咁多cam，有足夠能力由陳同學入學校門口開始，跟到佢離開學校都得
出晒我就信

劉姓主管可以代校方交代咁大支野？真係保安？

...

[quote]劉姓主管向在場所有人士（包括二位社區主任）表示，將會於明天（十月十五日）早上九時正向向一眾關注該事的學生及民眾公開交代：

1. 學校的CCTV保存期限（三十日內）
2. 由九月十九日至十月十四日內，有何人曾經打算查閱該CCTV片段
3. 相片中的可疑車輛有否曾進入過學校範圍內，及重申主機現時保存位置[/quote]
一定要搶harddisk

有咩用告人先拎出來
而家都係唔播

同埋法醫點解冇出聲 定根本冇法醫驗

On9

又播改過既片，食撚屎啦

可能搬走部電腦，
就係為咗成晚通頂剪片

btw, HKDI 係有電影讀，
會唔會係搵佢地自己啲教畜或者 technician 幫手剪片？

.

電腦都運走埋，就睇下你交代到啲乜

又話唔見咗hard disk

仲邊有誠信，比你睇得都係假

一個中層職員竟然可以交代咁多嘢

咪走數呀

知專會缺乏影片剪輯的人才麼？

未伸請法庭order 和理飛律師呢？

推上去

唔係講笑。

大家唔好因為發現到影片上有破綻而覺得如獲至寶。
我想講公開 CCTV 之前校方絕無可能會未睇過, 依家o係知專學生面前播明顯經過剪接既影片, 我唔覺得學校/政府會犯咁低級既錯誤。

我認為有以下兩個可能:
1. 內部有負責執片既人係手足, 對政府/校方陽奉陰違, 暗地裡埋下破綻。校方於播片時先發現問題, 所以急忙暫停播片。
2. 播出的其實可能咩都唔係, 唔係警方所講陳彥霖赤腳行去海濱的影片。隨時只係用黎愚弄大家或者轉移視線。由於公開既 CCTV 已經剪輯, 連日期時間都可能係假! 成件事好大可能係付國豪2.0, 俾 d 假線索你引導大家走一個錯既方向, 片中既野係整黎誤導大家!

如果係可能性1, 真相自會大白, 手足應該有片在手。
不過換位思考, 代入呢個政府既角度去諗, 可能性2 就合理好多。而如果事實真係可能性2既話, 大家唔好浪費時間研究已公開既影片上, 個白衫人隨時係 distraction。唔好成日以為咁好彩內部都有自己人, 我都期待過會有白警出黎篤魁。靠自己啦, o係冇手足內部做野既情況下, 你期望條片有 d 咩? 唔通會有殺人片段? 警察講明睇完 CCTV 之後認為冇可疑, 政府會唔會俾 HKDI 播出殺人片段去打警察臉? 政府自己去證明警察講大話?

行動建議: 迫使警察公開導致佢地認為冇可疑既赤腳去往海濱片段 及

(十分重要!!!!!) 呼籲曾經 o係唐賢街泊車既車主翻查車 cam , 翻查日期切勿切勿鎖定 o係 9月19日!!! 要翻查9月16日到9月22日。

連登有 post Fact Check 過好朋友同陳彥霖既真人最後聯絡時間為9月16日。
9月17日陳彥霖手機有 post 過 IG 但可以係其他人用佢手機 post IG。

調翻轉去諗成件事就明哂, HKDI 既 CCTV 無論有冇料都好, 政府一定處理哂。唯一警察淆底既係驚真係俾人搵到車 Cam, 而事發日期並唔係9月19日, 所以整場咁荒謬既戲去誤導大家, 等大家個 focus 留翻 o係 HKDI 個電梯度同去花時間去查個白衫人。

認同我既分析請廣傳, 以避免車主只係睇左9月19日既車 cam就以為冇料到, 人命黎。
希望事件最終可以水落石出, 還受害人一個公道。

仲以為公開片段

國家級改片

比條有用嘅片都搞到咁，盲嘅都知有嘢

原來黑警有前科

根本條原片已經無咗，件事發生咗咁耐點會唔剷走或送走，所以學校係畀唔到條片出嚟啦

交待去向？8萬5呀？

留名先

拉，dklm

重新剪過咋卦

間接承認段片有改過

唔收貨

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

認同

早上九時？ 保安主管睇死連登仔無咁早起身

最少要睇到黑警嘅描述

有攝影同剪片cource，實有阿sir識

校方講過其實有300幾部cam，點解揀呢兩個cam同埋係出lift位停，我諗係因為最無可疑同時又show到陳同學個樣/ 身形，所以一定要逼佢地拎返段母帶出嚟

保安算唔算盜竊?

推啊！

仲叫人交，緊係搶啦，仲天真人地會俾你

要入校到出校既片
唔夠數就等變黨鐵

有無live?

狼來了呀， 叫人點信你班人！！

有冇di教下
點去保安室

個人覺得要兩邊行動，一邊睇，一邊搵

你搶要搵路，狗就派黑衫直接運走，再公布被示威者搶走。

同埋保安點會無啦啦冇校方通知+冇通知校方就去移動cctv record

仲有20分鐘

劉姓主管稱只有他知道及只有他能誰入兩座主機現時位置，重申仍然在學校範圍內。

比較擔心下一條浮屍係佢

推呀

8點想運走收埋，但係最後要一個人保密地處理
短時間內單獨處理完一大車野再返去附近俾人發現再受訪 呵呵

有冇直播

就夠鐘 邊到有得睇

等緊 邊到有得睇

有成晚比你剪

Live???

去向呢

一定要繼續跟

有無手足在場

？

石沉大海了

剪輯完成

有冇人到左？

唔係DI學生 但去緊

？？

要真相

有無live

no live?

留名等睇話CCTV尋晚比暴徒搶走左

Call定記者

Dllm 9點

人呢

保安話事？
有冇live

冇直播？

推！！！！！

劉姓主管人呢？

有冇人到左

同埋冇live既

無live?

人呢！！！！！

咩情況 ？

有無現場講下

劉姓主管疑似被消失了

得十幾人 保安室未見人

9點了
撚人嗎

一齊跟進

人呢? 推上去

屌，又話交代
推遲又推遲，還返條命俾我哋

張偉超
陳緯烈
到左未

劉主管會唔會又被自殺

片？

唔信
但拭目以待

伯母人呢？

又撚人?

資深法醫馬宣立：陳彥霖浮屍全裸有可疑警應公開更多調查資料

推返法醫個post上熱門

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

排隊啦屌

捉班it狗出反打

現場有幾多人

佢ig有段短片話中咗tg,仲要話搵指揮官理論有冇可能個指揮官或者班狗下屬見佢靚女然後女女女咗佢再棄屍

9點喇

伯母好忙

條片8月,應該唔係個次

就算係原片，個日期時間ui都可以係假

依家係講緊公開「所有」及「全日」嘅cctv, 如有需要，甚至前後幾日都一定要拎到

戇鳩。。。琴晚唔想比你搶hdd作個故仔 。
唉 香港人又衰天真

Update?

你無撚野啊...家陣原片都未有啊

有無辦法衝入去

屋苑啲cctv成撚日錯日期屌搞到而家羅生門

片呢 .........................................

呢單野 似自製疑點 再洗白其他案件

點去？唔係di人唔識行

垃圾DI

有冇直播link？

又被撚一獲

fake news 囉即係

有冇直播link

地面來的有幾難去?

無刪剪但有修改

Hi?

人呢屌

HKDI hello 無片？

未有直播係正常 因為大家仲未入得 係出邊9企緊

有冇直播？

現場ard25人

有冇手足知咩事先？依家9點過咗wor

有記者未

人呢屌你

少量

個個尋晚去左做偵探

保持冷靜，唔好理其他資料，以校方公開為準

又話9點開始?

3點準備裝修了

孛力走已

公開咗未？10點都嚟緊

咩環境
返緊工睇唔到

10點都就黎

劉姓主管向在場所有人士（包括二位社區主任）表示，將會於明天（十月十五日）早上九時正向向一眾關注該事的學生及民眾公開交代：

1. 學校的CCTV保存期限（三十日內）
2. 由九月十九日至十月十四日內，有何人曾經打算查閱該CCTV片段
3. 相片中的可疑車輛有否曾進入過學校範圍內，及重申主機現時保存位置

人地都無話公開CCTV

有種遲到方式叫林奠式遲到

走左數？

係呀，交代去向咋嘛
一早講咗

到呢個時候
仲敢玩野撚人既話
我真係驚佢出唔番去

HKDI 電影電視及攝影課程 呈獻

唔好玩啦 就係死都唔交先裝修
講到大家咩都唔理就裝修咁

今日會唔會播比你地睇
關鍵位就彈 error 視窗?

學埋正苦黑警d衰野，遲到？

人呢？？？？？

播未

有無現場手足報告下咩情況，10點都黎

一晚，唔夠照條hollywood都夠剪條bollywood

想問去咗邊

遲成粒鐘

懷疑劉主管已被自殺

9:52

流料？

屌未整得切呀？

推 呢件事必須跟進

尋日已經係左職員,裝扮同樣服飾,拍左另一條片,今日播比你地睇.

有冇人可以申請禁制令
等佢冇得del

未有live?

公開交代左未?? 冇消息既?

fake?

推，現場咩環境？

有定無?

係咪撚9我哋？

真定假啊我屌你

整個厚格240p 比你地睇

如果今日唔搞清楚今晚同佢大裝修
大召集將軍澳人

又諗住拎去第二度剪片呃尻人呀？

jm9????

留名睇最佳剪接

Push!!!!!!!

hkdi又成功撚左大家一獲

10黎緊 片？

只交代去向 姐係叫你地去搶？

快呀 唔多人

有冇

去左黑警度？

現場得番10幾人 有個保安𥄫住 暫時未有動靜

點解仲會有人信呢班教畜

班狗唔一定即食，理論叫佢留低電話個人資料等之後先食？ 總之唔可能自殺

即係認有剪啦

太早無人？

PUSH

陳緯烈

仲有3日就要DELETE啦!

追求真相

駛唔駛買定西瓜揾劉主任

播左片未？

有冇現場情況

條撚樣仲未到場

全部都係夜鬼黎冇人嘅

尋日咁多高層
今日變晒龜返晒老母閪度?
定死撚晒?

大概30個人 幾個保安 但條撚樣失蹤

有冇現場人士問過其他保安

被失蹤

現場情況點？

明既
講真,如果我係佢地班教畜
覺得今日可能出唔番門口
尋日買定機票走佬啦
點撚晒你地去hkid

交代呢？

成班人呆等

沉左有片未

Push 求真相

搵高層？

成粒鐘就算無片都有個人出黎啦
人影都唔見......走左佬都好大可能
尋日先fake完人又何妨黎多次

搞成點，十點啦喎

10月20 九龍見

文宣材料

Twitter戰線

追擊CCTVB

沉哂
揾人開新post

全校一齊搜隻harddisk出黎

一早要衝入保安室搶

班保安玩9人?

屌你老母30日保存期
即係又拖到DEL晒

1030好早啊
仲未出到

屌推

全VTC院校需要裝修

未有片

喂 而家呢個時勢
學生唔係話撚就撚架喎

Btw各位裝修佬冷靜d
唔好咁快開拖住

片呢？

人呢？片呢？人呢？片呢？

有無人衝入去保安室?

係咪未有記者到hkdi？

又話9點？

各位連登偵探們, 為避免你地嘅帳戶被盜用, 麻煩大家參考我呢個post認值自己嘅身份

[教學]如何使用加密方式驗明正身

hkdi真係識玩 琴日撚完一獲 今日又黎多獲

Tui

區區保安主任咁高調，一定被滅聲。

有冇update?

仲係好少人 文宣話1030 人呢

有片未？

又話9點 11點都黎喇喎呢家

老老豆豆 係搶都要夠人先搶到架 宜家夾埋30人都唔夠 想搶都搶唔到

條片話keep 30日，家下關乎死人，點都應該燒定落碟or save底啦
根本有心毀屍滅跡

仲未有片？

未撚剪完？屌佢老母

好明顯fake news

有冇人確認到片中女子就係陳彥霖? CCTV影到個樣唔多似. 另外, 150cm唔係好高, 但係以lift 地下至白紙高度, 按鈕位置, 同個男人相比, 似乎片中女子唔矮.

你連個男人幾高都唔知點比較
同埋魚眼鏡 企位會扭曲左好難咁樣睇

假嫁，唔洗推了

保安主任仔根本無料可以話事，學人講九點出黎交待

公開左未

dllm

佢唔駛查閱嫁,佢只需毀滅證據之嘛,咁佢搬去學校範圍之後放個火,燒咗部主機,話火災燒咗都得啦.

直接搶片最實際

係咪fake news

第一版有片都fake?

啊啊啊啊

11點都黎緊，有未?

721
811
831

有咩新UPDATE?

冇片 冇交代？hkdi又撚我地？

保安又無學生又無記者又無

邊個吹風話有片睇？

個Fb page 放流料

只為脫身

笑撚死得lift有cctv

琴晚先搬電腦 唔好再吹大啲

有無現場最新消息?

影到冇

依家 10 點 50 分

咁有可疑都話冇可疑？
Popo你插手前先道歉啦！

被失蹤？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

琴日拖左幾個鐘交D野出黎
BTW, IT狗開OT剪好片?

保安主任現身

話今日院方唔番工

停課三日 cctv keep一個月 三日後岩岩好

兄弟們踩去現場！

等多陣啦， 條片未ren好呀

幾點呀屌 仲未播

11:09

被滅咗聲？乜都冇得睇嘅？

有片未呀

Cupid producer 有live 兩個呀叔係度講野

片呢, 講咁多爹

有未

無人推？

無野爆咪無人推囉

呢位劉生自稱保安但入唔到保安室...

依2條阿叔話唔到事嫁啦，大家約個時間直接踩上VTC總部

劉明一身蟻

無片？

Di要人

點

立場直播緊

呢個/班人亦都可以係黑警．

Vtc超多cctv 讀過既都知

想問問有無學生/手足現場
小心卧狗

垃圾hkdi拖時間

冇

仲有21分鐘就到下午

喂同學仔有禮貌小小啦

有禮貌啲好 你逼個前線都無用

人地都唔係話事個個 比少少禮貌呀大佬

唔裝修正契弟

Facebook

爆門入去

根本無人call到DI嘅管理層⋯⋯

邊9個話今日有片睇㗎

打撚完電話未

有無人係現場叫同學冷靜D 唔洗係到哂時間屌條保安 佢話唔到事 比人推左出黎當CONDOM 直接產上去vtc總部實有人

要人數去逼校方出現

將軍澳青年力量 TKO Pioneers

屌保安真心無用...好明顯condom

有人於近彩明邨出口發現衣著跟相片中的一位保安相似的男士。二位社區主任與眾同學一同上前追問他。該名男子姓劉，是知專校方的保安主任。二位社區主任一番追問後，他向在場人士交代：

第一，他承認相片中所顯示的兩部主機，內裡有保存學校CCTV的片段。
第二，他表示保安的職責只能保管任何CCTV片段，但沒有任何權限打開查閱。如果任何人士提出要求打開查閱CCTV片段，包括政府人員，必須得校方批准方可。
第三，他聲稱校方保安只是想將兩座主機搬去其他學校範圍內，但不是運出學校範圍及運上可疑車輛。但後來承認以上舉動沒有通知過校方。
第四，劉姓主管稱只有他知道及只有他能進入兩座主機現時位置，重申仍然在學校範圍內。

劉姓主管向在場所有人士（包括二位社區主任）表示，將會於明天（十月十五日）早上九時正向向一眾關注該事的學生及民眾公開交代：

1. 學校的CCTV保存期限（三十日內）
2. 由九月十九日至十月十四日內，有何人曾經打算查閱該CCTV片段
3. 相片中的可疑車輛有否曾進入過學校範圍內，及重申主機現時保存位置

張偉超及陳緯烈將於十月十五日，早上九時於調景嶺香港知專學院保安室跟進事件。懇請各同學到場關注事件。

現場同學可唔可以冷靜小小
唔係指責 如果佢係尋日班人 真係可以咁既語氣對佢地
但劉生唔係 見佢都好好態度
保安真係俾人推出來
好明顯話唔到事

我懷疑將軍澳青年力量 TKO Pioneers 擺人上台

去vtc總部 香港灣仔活道27號職業訓練局大樓

直接問佢CCTV片係邊 自己去睇

上總部啦

就當劉生講真，即係警方跟本無睇過cctv，尻吹

校方直接推D細粒野出黎硬食，跟住自己潛水。

但話院方唔洗record
可以院方俾狗睇
甚至做片

有漏洞..
狗可以搵院方拎片睇
而唔使去保安登記

個仆街有心唔聽
上vtc總部？
Hkdi同學唔洗返學 去住先
到收工 大家再到

所以對人可以客氣d

槍口對外

其實係在場同學叫佢不斷打電話比梁小姐
但梁小姐無聽電話

係啦
唔好再打
佢根本唔會聽
上總部啦

個保安叔叔好慘 又好有禮貌 又配合 佢都守信用返黎
奈何佢可以做嘅嘢唔多

兇保安有撚用咩

仲未有?

仲要俾人圍屌

同學仔
我知你地俾人撚左一日好嬲
但槍口係院方
劉生已經好配合

在場同學真係要冷靜 根據樓主呢個post
保安唔係承諾今朝會公開cctv
而係公開cctv去向 同埋 睇番紀錄有無人拎過cctv喎
保安都特登番嚟比左解釋啦

所以真係冷靜啦 唔好一嚟就鬧

呢個實Q唔好屌佢啦

剷上灣仔VTC好過

61226060

爆佢手機出黎 呢招高

間接叫你地打電話

對準院方高層先有用 保安叔叔好無辜

放佢地返保安室啦

有冇live?

直接去vtc總部啦，班仆街高層推啲保安出黎頂

放返佢地入去抖下啦
追擊總部

劉生叫你快d要脅佢去拎呀

點架依家究竟

Senior Officer
LEUNG Po Yi, 梁寶怡, BSocSc(LU); MA(York)

直接去總部啦，最多揾一兩個手足係度繼續收風就夠

香港人
要真相

邊度有直播？

立場 癲狗

但後來承認以上舉動沒有通知過校方。
咁即係條撚樣私自運走部電腦？ 係我get錯定點

Vtc高層應該係灣仔開緊會

屌咪咁敏感啦 做咩都要通知校方咩，放返去個安全啲既地方 無問題囉
你唔好唔記得周圍都水浸個時，換返個無水既地方好出奇咩

警總？

講左真係開緊，咁去圍佢地

其實果個梁小姐係senior secretarait officer，仲有個manager嘅

#調景嶺
1227 今日校方不會委派任何行政人員作出來交代

即係想拖到三十日 就話自動刪左 乜都冇lu 吹呀咁啫

#調景嶺
1237 將軍澳青年力量社區主任: 校方現於灣仔開會討論安排 並於稍後於校方內聯網或阪表公開信交代

同差佬度緊點講好呀

摩HILL手足請做野

片出左？

do something!!!

岩岩又有人話19號地鐵站見到陳彦霖係赤腳 無著鞋
立場LIVE緊

有同學爆料 最後見到佢係 調景嶺地鐵站出現 經過商鋪有 爭鮮同鴻福堂 HKTV mall CCTV 有影低請廣傳開去

應該係之前開post個巴打 講嘅嘢一樣

去總部啦 好似係灣仔？

邊個POST

而家太多post要搵搵 有冇巴打認得

調景嶺站 爭鮮 鴻福堂 HKTV mall CCTV

小心畀人帶風向越搞越多舖頭呀

7點幾地鐵站
應該好多人見到先岩

拎多啲cctv做比對係好事

新個個目擊證人 而家立場live個個
佢話搵左HKTVmall 攞片 大家去HKTVmall facebook 炸佢啦！！！

最慘呢幾間都唔係中小企 集團式經營嘅大公司有點會憑你一兩句說話就會拎閉路電視片段畀你睇 搞搞下最後又會去咗裝修㗎喇

Hktvmall係真黃定假黃
可以揭終啦

從來都冇黃過

HKTVMALL 係維基

我都記得係

緊急，今日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

我個friend 9月19號見到陳同學，DI 學生

女女女

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

姐係有定冇

一起身 咩野都收唔到風
有定冇都唔知

現場仲有冇人留守？

有